[免費］有冇巴絲願意收留左隻腦魔公仔

小弟前幾個星期同女朋友散左

Ex係絲打，隻腦魔係之前送比佢嘅生日禮物，近排佢執返唒啲野比返我，雖然我自己都幾中意腦魔，但係一望倒佢又諗返起ex

本來諗住直接扔左佢算，但係又唔捨得，所以想問下大家想唔想收留左佢，唔洗錢，約返近我屋企交收就可以啦

咩地方？

有興趣
tg: ttyu508

有無你ex陣味

想要

可以係邊交收？

ikea梳化

好得意
屋企都有兩隻

想要嘅麻煩tg 我

小弟住屯門

佢以前會攬住訓

啲嘢俾返你都幾好
佢係直接抌晒佢

扔唒所有禮物先好，比唒我之後又忍唔住每樣睇一次，又喊左幾日

追番人啦

邊個會要 又攬過
一定有口水 西水
好正呀

翻版

仲未收倒tg 有message

有正版咩

各位巴絲唔洗再pm我啦
有位巴打約左交收了

巴打

想買多隻送比朋友，絲打你地仲有冇賣?

有呀，嚟緊會有新一批，大約十日後有，可以填左form先

岩岩填左form

屌你老母隻腦魔好似我㗎喎

已填

終於有鎖匙扣

Ex同你一樣笑得好好睇

巴打 let it go

不過交收妹妹真係好正

多謝絲打

唔好意思，借左巴打個post賣廣告

腦魔鎖匙扣有得賣啦!

另外大隻版綠色腦魔都有，麻煩想訂嘅巴絲填form先，我地會再聯絡你，大約十日後有

多謝大家

唔緊要
你地嘅公仔帶左好多歡樂比好多巴絲

填左

多謝巴打

填左，未有whatsapp嘅？

求教點係呢度溝女

樓豬有話佢係連登識咩

係U識架，識左之後先發現佢係絲打

Whatsapp左大家啦

唔該曬絲打

好期待

仲有冇 岩岩填左form

有，我地之後會聯絡你

下星期就有啦

有貨啦

想訂嘅巴絲可以繼續填form，我地會聯絡你

腦魔真係好得意

今個星期終於可以交收啦，唔好意思要大家等咁耐，所有交收詳情已經有send 唒whatsapp/email比大家，到時我地會係交收當日再提各位，仲有少少貨，大家仲想訂嘅話可以填form，多謝大家